遲啲搬出去自己住 有咩要注意？

有冇人都係自己一個住

記得拜四角

記得屋契落我個名

清走先 陣間又有班人出嚟話人迷信
話人迷信又撐人去沙嶺拜嗰啲唔知係未手足嘅墓